Het was geheiligd voor dergelijk gebruik van man, nu wij geheiligd zij aan God."
Hij sprak hij zich uit zijn tas een schroevendraaier en een sleutel en zeer snel de top van één van de gevallen werd opengegooid.
De aarde rook muf en dicht, maar we hebben niet een of andere manier schijnen te denken, om onze aandacht vooral gericht op de professor.
Rekening van zijn vak een stuk van de Heilige Wafer hij legde hij eerbiedig op de aarde, en daarna afsluiten het deksel begon te schroeven thuis, we helpen hem als hij werkte.
Één voor één te behandelen op dezelfde manier elk van de grote dozen, en lieten hen want we hadden vonden ze alle schijn; maar in elk was een gedeelte van de host.
Toen we de deur achter ons, de professor zei plechtig:-- "Er is zóveel gebeurd.
Als het zou kunnen zijn dat met alle anderen kunnen we zo succesvol, daarna de zonsondergang van vanavond kan schijnen op mevrouw Mina's voorhoofd alles wit als ivoor en zonder vlekken!"
Als we voorbij over het grasveld op onze weg naar het station om onze trein te halen konden we de voorkant van het asielrecht.
Ik keek ongeduldig, en in het raam van mijn kamer zag Mina.
Ik zwaaide mijn hand bij haar, en knikte te vertellen dat ons werk er is succesvol voltooid.
